忘記密碼｜三藩市程式員擁Bitcoin值近$19億 距離發達卻只餘兩次嘗試機會

虛擬加密貨幣比特幣（Bitcoin）自去年底以來急速升值，成為全球投資熱話。美國加州一名程式設計師在10年前拍片講解Bitcoin，獲贈7,002枚Bitcoin，如今已升值至約2.4億美元（近19億港元）。可是，他竟然忘記了Bitcoin網上錢包的密碼，只要登入失敗多兩次，賬戶就會被永久封鎖，令他見財化水。

係呀, 我都有10000000 粒
唔記得左密碼咋嘛

正
唔記得密碼你既財產就無晒既「貨幣」

一早被人吞左
你緊係唔會記得人地既密碼

還返部iPhone俾人啦

又會係嘅

咁搞笑

bitcoin根本無可能做貨幣，一定要靠其他coins
bitcoin因為設計缺陷，一日最多做2千幾個交易
你樓下間百佳都唔止，更何況全世界

冇抄低seed?

咁全交易所一日只可交易2千次？

點解唔用生日做密碼？易啲記

bitcoin呀 一粒值幾十萬你拎生日日期會唔會太兒戲

兒戲好過開唔到

佢真係唔識嫁放過佢啦

十年前都唔值錢

有個人用成千定萬粒 買pizza

用Password做Password

交易所只係承擔mutitrade風險，無改變個本質